簫 生 ： 留 喺 香 港 不 如 返 大 陸

黨安法立完
不如拆埋關口一了百了
我完全支持

一早講左
仲響香港發夢推翻政權係大傻仔
革命？
無槍無炮你談何革命？

就算你有槍有炮打贏黑警暫時佔領，地理位置上都係俾中國騎撚住
豆豉咁細既島仔點夠中國揪?人數同軍力方面輸9條街
革命係要由中國搞起，
但依家中國發展得太快，教育方面洗腦同監控做得太好，
所以革命係中國冇乜可能搞得起。

所以我真係唔buy響香港建立真香港人國
最好最好既方法都係去海外搵塊地
重新建立所有野

現代人邊個唔怕死, 以前果d革命點比,果種死咁多人,同果陣根本無其他野分你心,一心革命,依家有樓,有兒女,仲有大把野煩

一早講左，要革命一定要連埋大陸
中國人洗腦雖然勁，但佢地不外乎都係睇錢，為有餐飽飯食，邊個當家作住都可以
所以成功唯一條件係經濟差--》人民食唔飽著唔暖，權貴利益受影響--》權貴為保利益推維尼下台，發動政變/改革

燒山無講錯香港依家閪過大陸

不嬲都覺得喺黨國安法底下大陸會仲自由過香港.

五毛口吻

有槍有炮你又會話無核彈點革命
無骨氣就無骨氣 繼續坐係屋企扮指揮家啦柒頭
俾支ak47你咪又係無用 廢話
係人都會死架啦 唔好食飯訓覺等死好無？

一係移民 一係做中國人 自己揀

唔係將硬件搬過去就重新建立到
接受香港死左
去外國入鄉隨俗

你唔好講撚到無後果咁樣！
做過咩野、付出過咩野唔需要響呢到同你交代！
只有見過！受過！先至唔想有人步後塵！
有骨氣 so what！？
出去鳩叫黑警死全家就好撚有骨氣喇！

其實蕭生係好心，你舉港獨旗外國旗就坐10年，勁過暴動

即係大陸遲啲亂過亂世佳人

袁爸爸話香港係戰場，梗係最危險

經歷過 受過見過得你一個 憑乜話人傻仔？
做任何野都有後果架啦 係人都知一出去就有風險被濫捕 分分鐘行行下街 就俾人綁架第二日變埋死屍
犧牲左既人話佢傻仔？ 我屌你老母
等死啦去

大陸公安都好過香港黑警

抗爭為了移民

公安無咩權 對上有武警 對下有交警 民警
做得唔好會比人郁走
香港根本無皇管

agree

夢想港獨派不願接受
講出口有幾難啫，問題係現實除非中國爆左，否則係唔可能，加泰都獨唔到
香港

講真，你情願揾d垃圾國家眾籌買個島好過

班友就係咁
次次講到出出出
根本無唸過真正過後點樣守呢到
台灣都仲話隔左個海
香港我就真係唔知佢地點樣獨

建設民主中國

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

你第一步就已經要外國配合先做到

佢瘦咗咁多

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

咁樣香港人會成為歷史

但起碼未水浸先

講到好似依年無白色恐怖橫行咁樣
大家做順民 只會令到國家恐怖主義嘅情況更加嚴重
照樣都會有香港國安 唔同嘅只係地下化咗 變左蘇聯嗰啲satellite states 咁樣 一定差過而家嘅形勢

蕭若元正契弟

其實係真

啲藍絲日日嘈嘈閉，怕佢哋激到中風，不如早日搬入大灣區同佢哋啲同胞圍威喂仲好

即係堅守香港，多謝燒山！

明明呢幾年咒死香港係燒山自己現在臨死先再反咒

6億人收入係1000人仔
咁都唔叫差?

推

念力可以抗共

所以我一直都唔明 點解藍絲會留係香港
香港乜叉都貴 對比起大陸 點解唔搬返大陸住

可能有人衝出黎話香港人工高
咁其實呢個係香港既優勢黎

因為外國見香港同大陸唔同 先會有呢個優勢待遇出現 咁鍾意將香港變大陸其實係自己放棄緊個優勢

所以話班藍絲真係on99

好心班藍絲返去睇下 上海收入中位數幾多

支持拆關，樓價仆班收成期先會知咩事。

黨安法過左之後就遊行支持一國一制 拆關 正式回歸祖國

咁樣害人法

burnhill 自己走人之後就放負能量

你唔可以否認佢地生活係一年年改善緊，1000蚊係大陸係咩概念可能你自己都唔清楚，但對佢地來講係夠洗，對比廿年前肉都唔多舊既日子係好左，問題係經濟向下時唔止減人工物價升，會唔會連野都無得做先係中共既挑戰，呢個其一
其二，共產黨係一個利益集團係人都知，利益集團都有核心同非核心，依家經濟差就攞d大企業收歸國有，保住核心既利益，當收到無得收時核心利益受影響時就自然有人會造反求變，到時候挾住上面第一點既民意就係變革之時，當然換得既自由可能又係十年八年，無人知

5毛斷章取義

請聽晒全段

一講老蕭自然有堆人會係咁攻擊佢，唔會理佢講乜一味跟風會燈燈燈，睇下過左七一仲有咩人敢講野

其實連登一直系一個吹水平台
萬一真起革命，肯定大部分香港人會走先。
外國都唔會為個島仔派兵

事實，香港情況將會變得非常惡劣
香港人一向係種族清洗對象
一定會嚴厲監視香港人一舉一動

咁當然唔係叫你一去到外國就學晒人地嘅生活習慣，完全變做當地人啦，但你都要做D野去避免嗰個"新香港"變成下一個唐人街，變成一個成班自己人圍威喂嘅地方

香港省

香港市咋 鬼有省禁大

至慘係香港人唔似得猶太人咁經歷過二戰 個個溫室長大 冇作戰部隊同資金。如果唔係都仲有機會仿效以色列建國

搵咩地

你去外國即係同鬼佬打 更加難

次次講呢啲都靜晒根本冇人答到 呢個就係浪漫化嘅後果 太多不切實際

咁你又做咗啲乜撚嘢？

不如你又講吓七百萬人點撚樣打14億人 ？

不如你又講吓一班連牛屎佬都打唔過嘅人 點撚樣打專業軍人？

唔好濫用民緒啦

你答到我咪收皮囉

就係想建一個香港人圍威喂既國家

根本要建國哩個係唯一出路

去參軍

果陣冇？

老實講南太平洋大把島國
而且有唔少都大過香港多多聲
香港人買個島
人哋可能奶到雪雪聲

我深信，黎緊日子，香港將會籠罩住一片白色恐怖唔敢講7月1係End Game，但當日如果唔行出黎，我可以好肯定講一句：我地玩撚完

盟主中国

其實佢講得好啱，我都有同感
香港應該會比1960年代嘅台灣更恐怖
如果大家想知1960年嘅台灣係點，睇下返校就得，不過你預咗今晚瞓唔著覺

唯一一個情況有機會香港人嘅待遇好啲就係外資冇走到， 你諗下如果外資真係走曬，咁其實中共已經冇乜嘢驚，就算殺曬所有香港人都唔係問題，香港只有接近一千萬人嘅人口，但係成個中國已經有14億，死一千萬人對佢嚟講根本冇所謂

如果返返去大陸 佢未必咁容易搵到你，同埋始終係大陸做嘢都唔可以好似香港咁過份，你睇下新年嗰陣，大陸有個地方因為反對興建焚化爐而暴亂，結局個政府三日就放曬所有示威者

總之我只可以講一句，而家唔走，你一定要喺外資大規模撤離之前走，外資一走曬嗰下就係香港大屠殺嘅時候

Whatever it takes, GOOD LUCK

大家唔好淨睇cap圖，要睇片。佢係話如果留返係香港係做順民而有錢既話，返大陸生活會好過香港。

警察得2萬起薪，公務員低層位得1萬5以下
都已經咁多後生仔跪得加入政權，就已經知道唔撚使玩。

我覺得好快私人市場高層職位都會喺支那人做，本地後生仔上唔到位，但又冇能力搞革命。
到時候嘅香港一定喺人間煉獄，自己人踩死自己人。

只有等佢地經濟爆大穫 不過支爆可能要等百幾年

同意

歷史從來都係 人民只要3 餐温飽
民不聊生果陣時 革命就會成功

但你要搞到佢民不聊生，咪證明佐佢而家管理得幾咁好

問題係去得邊

不如七一嘅訴求係: 支持拆關 一国一制

pppp

一早要係咁

真

你做港豬忍到每日有社會不公不如返中國

管理得好唔好視乎邊個人既角度，我地有獨立思考當然覺得呢三十年既快速發展根本係正常不過，唔算咩咁出色，但牆內既人洗曬腦唔係咁諗，等如北韓人民隨時以為美國人食緊樹皮，佢地已經好幸福

其實搬入大嶼山長洲唔睇新聞 效果一樣

會比人話失敗主義 係咪咁就咩都唔做 滑坡式反駁

駁唔到

咁最緊要而家大陸生活係咪差先
就算用香港既角度 佢地都唔算差

你諗得香港人太美好了，年青人

買咗個荒島，喺無政府幫助下，你想用幾多年去起到可以住人嘅城市

經濟增長已經cover唔到債務，大企業全部收歸國有已經證明左共產黨核心階層利益受到影響，如果真係天下制裁，失業率大升，邊有錢維穩，權貴入面實有人借機造反

中國d監控鏡頭仲多過香港
坐火車長，長途巴士，有地方甚至係機場巴士都要實名買飛
電話號碼又係實名，冇太空卡呢回事
一般來講要搵你容咩易

而且大陸點會做得唔過份，你睇新疆同d維權人士都知啦啦
反焚化爐個d係大家衝哂出來政府先縮。而中共要捉你一個香港人，你估有冇人會出來聲援你幫你？再者焚化爐壇野會唔會秋後算賬係言之尚早

蕭若元係睇死香港人抗爭唔起 最尾各自飛姐

共患難？可以～但共富貴？不了

理得你收唔收皮 唔抗爭咪留係屋企 樓下坐公園等死
無啦啦講左去打14億人 同3萬黑警打仗
同光復香港 香港獨立有咩關係?
我只代表我自己屌柒你地話人地犠牲左既係傻仔
係度懶鳩叻扮軍師

坐定定等天滅中共啦！

事實, 大陸有法治過香港, 香港而家係盧旺達同級.

咪仲嚴重

新聞聯播日日播好消息，冇眼屎乾淨盲

其實我一直覺得武肺係中共專登整黎教訓武漢人
可能大家唔記得，上年武漢人上街遊行反對興建焚化爐
年尾即刻整個肺炎煮撚死佢地，順手全球播毒

唔係美好,如果唔想俾人種族歧視建立一個民族國家係好正常,現實就係一個黑人賊條命都重要過你

世界上邊支軍隊收香港人 plus 500度近視可唔可以參軍

而家科技咁先進

一兩年搞掂啦！

英軍

你光復香港唔洗比大陸打?

冷氣能左右大局!!